[NBA一線]古語有云:曾經鷹隊難湖狗

有D野，GO過HAWKS就一世

鷹王那管千山走遍 亦要6罰全炒去捕捉

Hawks收晒皮

第一場波就贏

聽說總冠軍的指環 都不可接觸